台灣YouTuber新曲【#武漢肺炎 Wuhan Coronavirus】力撐香港手足

歌詞入面：
shout out to HK 你不羈放縱愛自由
反送中還未完了 馬上反肺炎送終

COVID-19 以為是番號 我差點尻槍
肺炎就是肺炎 武漢就是武漢 WHO 每天都給維尼幹

中共政府don‘t care你的命
台灣兄弟化成鬼才跟你信
醫院隔離區aka死亡集中營
誠摯 歡迎 中國把台灣 永久都隔離

手足入去幫手comment like 同 subscribe 支持啊

你愈唔畀人叫 就愈有人叫

作曲：DJ Hauer
作詞：賀瓏、老K、喬瑟夫、博恩
編曲：DJ Hauer
合聲：Sumarian、任德晏
合聲編寫： Sumarian
混音：DJ Hauer

咳 咳 咳 咳
It’s STR Network
薩泰爾兄弟
Hello Hello Hello It’s me
Old Kay Old Kay That’s Old Kay
Chillseph Chillseph Lil Chill
Ready?
OK Let’s go

呼喊廢言 呼喊廢言
呼喊廢言 呼喊廢言
呼喊廢言 呼喊廢言
呼喊呼喊呼喊

武漢肺炎 武漢肺炎
武漢肺炎 武漢肺炎
武漢肺炎 武漢肺炎

在中國嘲諷現在是英國肺炎或美國肺炎的時候
STR反手又再來一次【武漢肺炎】

台灣人反抗啊
武漢肺炎

其中有個Youtuber 喬瑟夫Chillseph 上年 2019年10月3日
已經默默同香港打緊氣 反黑警

武漢肺炎

STR 本身已經好支持香港

希望多d香港人知道

正到爆

推返佢呢首歌嘅MV啦

唔係新歌嚟 10個月前已經有

好快比youtube用hate speech delete個video

Sorry 搞錯了

不嬲有睇開

Push

波台熱狗五毛：台狗消費香港示威者食人血饅頭

Better than Brian

喬瑟夫

手足同好

喬瑟夫好黃 好正